\chapter{Texto de capítulo}

\subsection{}

A receita do governo federal começou o ano com resultados abaixo do
necessário para o cumprimento das metas oficiais.

Divulgada hoje, a arrecadação de impostos e outros tributos somou R\$
123,7 bilhões no mês passado, numa expansão de 0,9\% acima da inflação
sobre janeiro de 2013.

O montante é recorde histórico, mas a taxa de crescimento é fraca diante
das expectativas da área econômica -que depende de mais receita para
contrabalançar a escalada das despesas neste ano eleitoral.

Na semana passada, quando anunciou as metas fiscais para 2014, o governo
Dilma Rousseff projetou um aumento de 3,5\% acima da inflação para a
arrecadação tributária.

A arrecadação sofre os efeitos da estagnação da economia. Incidentes
sobre salários e lucros, o Imposto de Renda e a \versal{CSLL} (Contribuição
Social sobre o Lucro Líquido) tiveram qu

A receita do governo federal começou o ano com resultados abaixo do
necessário para o cumprimento das metas oficiais.

\begin{quote}
Divulgada hoje, a arrecadação de impostos e outros tributos somou R\$
123,7 bilhões no mês passado, numa expansão de 0,9\% acima da inflação
sobre janeiro de 2013.

\end{quote}
O montante é recorde histórico, mas a taxa de crescimento é fraca diante
das expectativas da área econômica -que depende de mais receita para
contrabalançar a escalada das despesas neste ano eleitoral.

Na semana passada, quando anunciou as metas fiscais para 2014, o governo
Dilma Rousseff projetou um aumento de 3,5\% acima da inflação para a
arrecadação tributária.\footnote{Teste} 

A arrecadação sofre os efeitos da estagnação da economia. Incidentes
sobre salários e lucros, o Imposto de Renda e a \versal{CSLL} (Contribuição
Social sobre o Lucro Líquido) tiveram qu
